我請大家去食譚囝，有冇手足john?

請大家去
不過張單就你地自己埋
大家想去邊間？

包的士錢？

蓋john me john

dasdadsdasa join i join

有冇熱狗去 想打熱狗好耐 呃曬我d馬仔錢去旅行

十小

i go

好